Hey Jude(祖廸), don't make it bad

Hey Jude, don't make it bad
期望你於，西歐裏的倡導
我要攬炒！黃絲送贈金給你
然後著草，不知所去

Hey Jude, don't be afraid
成日騙錢 不驚比天收
要救香港 唯一永續基本法
Then you begin to make it better

樓主唔怕比滴哥搞？

劉祖迪係樓主嘅敵人。（樓主敵）

神歌

要救香港 唯一永續基本法

邊間教會

你唔識英文？

hey jude都改到

似係你唔識中文

屌你老母英文歌都有貨

好撚有才華

留名

樓主係咪林夕黎

樓主識洋文

咩哥？

幾時改埋 imagine

imagine all the people
課金攬炒巴

樓主

反？

你做咩抄我老友名

吊你今次咁啱音
冇mojim都應該出糧啦

波台林夕

Naa na na na na na na, na na na na, 攬～炒

點 撚樣

嬲到

佢仲嬲點

條撚樣00後唔識利物浦經典樂隊beyond啦

beyonce呀
你7左

樂狗識撚利物浦講利記我實信你，你2008已經反緊

thx bro

咪撚信條撚樣 唔信你問牙些條撚樣 條撚樣同家驅條撚樣好熟

4eyesbro？

咁多撚樣我咪好忙

似啦

人地撚樣關你忙唔忙乜事

拉

do哥出社評未

唔似啦 佢係撚四眼

do哥仲研究緊P牌正皮數被連狗隱藏一事

on99

我今朝開完po

未夠鐘

諗住分享我用陶傑言論駁上司嘴比人炒左既真人真事。。。

你又矢口？你同DO好熟？

do手微信同我講

唔識北區蝗

北區蝗兆賤唔好扮熟

你又知佢係黃國健？你有證注？

連頭糖撚係北區 傻西

連頭糖撚係北區 咪聽條撚樣9up

拉二介

拉參介

課禁纜摷巴?

拉吸介

拉五介

拉new介

咁都推唔上熱搜

連帝又mess with algorifun??

点解系口及？

得啲p牌係度推

無計，有條P牌傻西